JC 陳泳彤 - 我該放手

無意中聽電台留意到
最近出咗首新歌 - 我該放手

早2年唱說散就散唱到上支那
但香港仲係無人識
今次自己包辦作曲填詞
曲風雖有半點俗
人仔細細得22歲寫到咁嘅曲詞
聽聲都唔似

溫兆倫都返咗支那
但香港都冇人識

賤男角色有人識

好難聽 得唱功 咩感情都冇

其實唱功都未算好好
但咁後生被次機會

正
快啲離開黎明就有運行

正

我可以忘記你